獲黃毓民支持 馮背後陣營不簡單

2018年10月03日

獲黃毓民支持
馮背後陣營不簡單

馮檢基昨被問到選舉資金來源、有沒有人為他助選時，沒正面回應。

【拆局】

馮檢基連番反口下，昨日終於報名參選，但他會見傳媒過程中，始終未有詳細交代背後有誰人支持他參選。有民主派中人稱，除馮檢基的資金來源令他們關注外，亦相信民協不會為馮助選，究竟馮的助選團隊來自哪個陣營，更是諱莫如深，特別是早前前立法會議員黃毓民不記前嫌，公開支持馮檢基參選，更令一些民主派覺得當中內情絕不簡單。

市民捐款難有近百萬

馮昨被問到選舉資金來源、有沒有人為他助選時，始終沒有正面回應，只表示會用積蓄及搞籌款，又稱會有街坊支持。但有民主派直言單靠市民捐款去籌募數十至近百萬捐款，幾乎是沒有可能，「除非你係曾俊華，否則單靠小額捐款籌幾十甚至近百萬，幾乎冇可能，一定要靠大額捐款」，但馮檢基始終迴避是否有金主支持。

另一令民主派關注的是，沒有了民協地區人手支持，究竟馮的助選團隊從何而來，「搞過選舉都知，就算真係有街坊支持，都唔會夠人用」。他留意到黃毓民近日竟不記前嫌，在他的網台訪問馮，又表明支持馮參選追擊泛民，這些不尋常舉動，更令民主派對馮參選不敢掉以輕心。

■記者莫劍弦

上一則
上一則
為劉DQ補位 李卓人擬下周報名

下一則
下一則
陳凱欣不介意被稱建制派

為劉DQ補位李卓人擬下周報名

陳凱欣不介意被稱建制派

陳凱欣建制力撐 馮檢基背後插刀夾擊劉小麗

我背後難道有人～

毒果又發功

G持又傾又砌

咁都有得屈，不如直接話習豬頭係教主幕後控制

差唔多
肥佬黎係要老屈你
佢地d 支持者咪信哂

你仆街啦

你係咪收共產黨錢

泛民打手又玩潑墨

基仔接棒

蘋果成日都玩呢招

毒果仆街死啦

人地只係支持佢有權參選

原本無意見，依家好支持毓民支持基哥去選
尤其睇完呢篇嘢

一向好憎憑檢基，但更憎毒果又屈人係鬼，就你肥佬嚟認可既人最神聖？我而家改撐憑檢基

利申：唔係西九選民

本身唔鍾意馮檢基..呢個老野
但係泛民有無咁惡...又唔搞初選.
幾個大佬出黎指個人去選要其他人跟..

肥老黎你都玩完,
如果我有票一定投馮檢基

廿幾年前基哥政治立場已經非常保守，毓民屌足佢廿年咁耐，同政府又傾又砌係基哥第一個講，今日成班泛民已經用哂佢個套天真無邪既抗爭取態，基哥都可算係泛民第一人。

但基哥㑭毓民屌左咁耐都冇惡言相向玩抹黑，甚至得閒仲可以吹水食飯，因為基哥知道毓民屌佢係就件事去評論，係從事出發。但相反其他泛民一被批評就反目成仇殺父仇人，公然作歪理抺黑。客觀黎講，基哥相比其他泛民係有風度得多。

今日佢都冇撐基哥參選，基哥係咪戀棧議席佢都冇評論留返㑭其他人評價，但泛民為左老土基哥唔俾基哥去參選係冇搞初選下而去欽點李卓人做planB,再利用大量親泛民媒體公然散播大量抺黑馮檢基言論，實屬反民主獨裁行為！係利用自己爭取民主既光環欺壓他人，盡顯偽善人渣之人格。香港民主運動既前途交起呢班人手中必亡。

所以呢馮檢基係咪廢老同泛民係咪一班賤種係兩件事黎，係呢刻仲屌基哥就等於助長泛民獨裁行徑。

投馮檢基咪又係投垃圾

碌撚全力支持馮伯～

飯民不嬲都話梁游，毓民係共諜，唔爭在多個基基啦

見到飯民咁，心都涼晒

但av基真係好鬼 上屆走過嚟新西jm9?

基哥 冇做錯

2018 年仲用背後神秘黑手呢招